迖哥無曬啲job之後 開始偷偷發聲

已經原諒左佢

如果一個月前就po既話 你話幾好呢

收皮啦迖狗

收嗲 再提迖狗就直接block

轉發等如表態？

算吧啦，做埋d送禮物，究竟為乜

食人血饅頭

點解仲要花時間喺迖狗身上

過兩日先屌佢啦...而家個心滴緊血 唔撚想理佢

又話唔想人focus 落自己到，依家又係咁出ig story扮曬野收皮啦

原諒達哥吧

佢喺動漫節打依個story 好心就咪撚拎光環啦

好撚嘔心

post兩張動態，完全冇個人立場/發表

之後見人對準政權唔好開達哥post

真係好撚噁心

真係好撚虛偽

家陣唔得閒理佢
算啦好嘛

分分鐘個youtube 係有公司幫佢開同營運

收皮啦

學廢老梁振英cap新聞
人地cap蘋果
佢就CAP立場

可能完咗約可以發聲 一路捱緊

貼張圖就係??
張圖純粹中立轉述件事
迖哥又然

露曬底

佢最中意扮哂中立食兩家茶飯

怪就怪佢係舊高登出黎, 曾經係同路人, 但變左質, 如果普通KOL 無人會理佢

屌唔好理佢啦

呢幾日做咩係咁彈出彈入
唔想人講佢就好心出少2個post啦
開始見到迖狗post都覺煩

佢應該請左人救亡，成個手法唔同晒
不過而家唔好理佢住，有時間先再狙擊呢條狗

關我鳩事咩
咪再開埋d無謂post

又佢。又佢。咪撚再出啦

其實一早將唯唯變成迖咪幾好

太遲喇

屌你老母咪撚再推佢d post，過街老鼠唔想理

Who fking care

關我撚事？
咪撚再post佢

同林早洩話會改有乜分別？

真 睇到好厭惡

好心咪再幫佢make noise
冇人提起 冇人理佢 已經係最好既做法
佢做過啲咩我地一直都睇到

唔撚得閒理隻過街老鼠呀

佢係灣仔現場關注事件

佢自己當初企錯邊

可以怪邊個 ? 收皮啦佢

好撚樣衰

私私縮縮

叫條打耙種收皮啦食饅頭都冇資格

講真呢啲圖立場已經幾明顯
不過真係太遲

收嗲啦达狗，而家個個睇大J架啦，你返大陸執牛屎啦屌你老母

係到食人血饅頭，貓哭老鼠，見啲fans冇晒先嚟發聲，你為錢忘記初心都算，仲要發老脾屌返人轉頭，我為自己曾經支持過你感到非常恥辱

真係好核突 完全係諗商業角度

咪撚理佢算啦依家咁樣真係好撚核突、真係唔知邊個先係做show

所以話只有焦土先可以改變一個人

达狗肯著晒gear 上街直播，咪原諒佢囉

老老豆豆邊個抬得你高 就可以拉番你落黎 依家先個做番個人有咩用

原來要哂d job先出聲架

冇哂

佢唔拎返咁上下嘅誠意出黎
其實都證明唔到啲咩

唔通我講句中共萬歲
就可以做主席？

咪玩啦

不如下世先出聲啦

成日話人偽善 最偽善果個係佢

达哥呢幾日發地圖炮R支持
其實仲係無講過自己任何立場
貼圖貼全面d, 唔好只post 對自己有利

原諒左佢啦
身在動漫節 心在元朗
忠實fans大寶哥永遠支持達哥
無論佢做咩都會支持佢

如果唔係佢既生涯會玩完

再唔9up繼句驚星期一比你地上台打柒

大家屌醒左佢少少
依家起碼開始講
放長雙眼睇佢造化

佢係灣仔關注事件

迖哥又贏

其實算啦，又想返黎叫大家兄弟？
Share 新聞當表左態
黑底白字表態都未敢，扮咩呢？
咁免強做唔好出聲收嗲啦

一直在關注

其實佢情緒係咪有d問題痴撚左線？

洗底啦....
冇說服力

狗改不了吃屎，將來有job咪又係縮

形象大不如前喇

好撚肉酸..

佢其實賺夠
唔生仔可以過成世

醒條毛，佢依家兩頭唔到岸先扮咋

係咪一定少/無 job 佢先會做(扮)翻個人

無人想知隻過街老鼠有冇關注事件

29/7 動漫節
驚比人掉雞蛋姐

洗底遲d開台開放donation

收皮啦
相由心生

會否太遲

咁又唔好咁，冇發聲就屌佢唔發，發左就屌佢扮嘢，冇左邏輯基礎。

例如：
1. 條女話條仔「你愛我就要娶我」！
2. 條仔娶左，問女「我娶左你啦，夠愛未？」
3. 條女話，你驚我煩你先娶，唔真心！

P. S
集中5大訴求，完。

轉型了

早幾日先話自己出POST會SPIN風向
而家就日能日出POST想洗底

唔係真心嘅
為咗利益就傾到一面
人渣

躝啦

卜街，咪撚日日出呢d藝人post

死迖狗收皮啦

你地班撚樣日日提迖哥做咩姐

唉算柒數啦達狗
你家陣已經係過街老鼠
你做嘅嘢只會令人覺得你肉鳩酸
哩埋一二邊食屎啦

死開啦吊

扮啦

如果佢今日入元朗做直播屌柒班黑狗或者會對佢改觀
可惜又係涼冷氣

條友做啲嘢好鬼丟架
時機已經過撚哂

Wfc!咪撚再開po講佢啦diu

真係好撚嘔心 個幾兩個月無表態 依家又扮野攞光環
係咁有心就一早出聲啦

仆街死啦死達狗

有冇人去動物節一齊搞鳩佢

收皮啦 達狗

唔好再出post 講呢條友 偽善過桐生

其實可唔可以唔好提佢
認真討論返有用post

無論係達狗定係689都冇人想知
花時間推728好過

原諒了

香港人就快比克警扑死啦

收皮啦，咁可能林鄭都係咁架，都係捱緊完左任期就會幫香港人架啦

咪撚幫佢洗白
佢叫一班想佢好既兄弟做引戰狗 冇可能原諒佢

太遲了吧，運動由6月9到而家7月28號了

真兄弟比佢話引戰狗真係冇可能原諒

佢出黎行加自拍po片
我先會考慮原諒佢

冇廣告又出黎博暴光了
下一步就係開台演講心路歷程

叫呢條仆街出少句聲

大X幫佢賠左錢？

今日有無人噓爆佢？

又話unfollow 又盛,
但又一見人有咩動靜又即刻出post，
一見到達哥2個字又衝晒入黎，
成班好似比女飛完又要日日stalk人咁，
好肉酸